【I/A】第七史詩 에픽세븐 Epic Seven (46) 水龍女肯出未?

今期Pick Up:

三個SER
1. Korea Server
2. Asia Server
3. Global Server
大部分巴打都喺國際服/亞服

官網

STOVE官方論壇

官方粉絲團

Wiki

巴哈姆特

IOS：

Android：

角色評價：

公會
要入會請留名, 最好留埋game 名
國際服
LIHKG
LIHKGUILD
亞服
疾風亂舞
LIHKG
零課清泉

露營好感計算機

新手入門

Lm，又有歐皇

歐皇名單：

我出過2次 但佢太食人蔘啦 養唔起 試下玩暗親生仔

LM

坤特真係唔開胃

一隻唔夠 仲要中兩隻
呢到係未得我未中暗兔?

好撚想賣走佢

本POST至少一半人有暗兔暗拳

人抽我又抽系列

睇黎我都係棄驚算

有冇既打收暗拳ac 棄game

⋯⋯點解我上次追係光頭

我都抽左野 暗爪

有點歐

我都冇

幾錢？有冇聖女？

原5 得水刺木奶暗拳

有暗拳無聖女無問題
聖女防爆剋暗拳

咁巴打幾錢放

但水刺打王 好弱咁

不嬲都係

水刺帶肥，係都要打王要用塵埃惡魔

我地tg傾?

塵埃同 雙子都抽唔中

唯一一張5星神器 係依家up緊既垃圾

ok，你tg係？

@mldd95

咁打王用第二隻算，刺客4,5星神器全部好用
除左up緊果張垃圾之外

有無叫埋我愛OT?

咁練 水大波 暗槍 親生仔 暗兔做打手好

同埋想問埋其實有木弓 洗唔洗練暗斧

訓醒

早晨

要萬用一定暗槍練先

早

非洲人留名

原來3技升滿 +20%速條咁撚勁

性女？

而家先起身今晚又唔洗瞓了

今晚食藥訓

暗兔

你又中

見免抽抽中4星咪去玩下
點知

又係得我無

歐洲人

公廁兔....

你咩都話公廁

痴線 個個都手持一隻暗兔 能玩下去嗎

點解我連公廁都無

追住你D光暗黎中
下隻暗蘿

又唔見我中你隻光大波

已經唔想再練公廁兔

公廁兔冇裝=垃圾
我果隻做緊倉管

同意，打女王深淵都係要收埋出番親生仔

無裝無技能

快架喇

呢度真係人手一隻暗強

一陣唔中我就棄

有無人用過暗親生仔 同木比邊隻好

好唔該巴打

琴晚都轉左職 專心練佢

升咗但係冇裝
暗親生仔都係打pvp多

無人蔘比佢 幾時出下召回阿 比石都肯呀

想問下暗槍升咩技先

幾時出

出火奶轉職未

原來我夠打石十

幾時出新光暗t0角，啲歐皇無嘢抽了

邊幾隻先算T0

用緊巴打隻親生仔
好勁 打boss快到

我覺得會出果個騎士團團戰先
之前公告特登話延期

你以為親生仔浪得虛名？

打定覺醒石升技能樹啦

請問國際服都係有中文?只係ser 唔同?
可以任轉語言?

你果隻
打boss2萬幾
之前打左好多次9-10都俾佢清場

對,韓服都可以轉中文添

歐洲越隻席德唔係講笑架

三種語言任君選擇

得5萬7戰力...
呢度大把巴打戰力6,7萬一隻

宜家先黎玩首抽會唔會太遲?
3q 大家先

你倉管嗰啲

巴打可唔可以show下啲裝點配？

唔會，單機game嚟，只要唔同人比較就無問題

無得抽聖女 少左隻萬用角囉 不過好多巴打神英比你借 推圖好易

有新ppol情報未

隻game 有無咩特點?

3 4星英都有佢嘅用處 好多4星實用過5星 e.g水奶 親生仔 席可
3星英轉職個3隻 暗槍暗斧鷹盾都好好用

咁pvp 係實時打真人定AI黎?

AI

限定強角都會保底,
新活動資料永遠拖到最後一刻先公布,
佛心官方

邊有咁快 聽晚先

就快可以2抽光暗
暗拳我黎啦

星期三晚先出架WO

其實如果想刷強化石係咪應該刷騎士團

新PPOL唔係火拳咩

南瓜女唔夠打地獄級，只打上級終於sss 到

普通裝
仲有T4著緊

以為佢配4速2爆添
試下用係暗個隻度先

買唔買好

4速要好靚先秒到人
因為跑太快好難食BUFF真係打得唔多

巴打對難主屬係攻%？

唔買

35速

都好 買左真係冇撚哂錢

差2隻牙就搞掂

想請教各位巴打 邊套會好啲
如果成套Tier 6比曬暗槍 暗斧就會弱啲 定谷曬一隻好

一定下面好4吸2暴好啲

點解突然暗可麗(9.6)個評分會高過親生仔(9.3)

非洲人lm
今晚一抽光暗

你好似有暗拳

我記得你個word

傻啦點會

啱啱免費中卡琳
用哂d運
今晚都係唔抽住

你好似有暗拳

跟隊形

好多歐洲人扮非 BLK哂

65無禁療可以點打

你……………………

我BLK埋自己

小弟真非
話說琴日火影10抽中黑氣班

谷死一隻先

走啦 我BLOCK左你架啦 唔會再解封番

點解有免費 太耐冇玩

應該係每日免抽中水個隻姐

唔好咁 我火影好耐無中限了

正解

我block哂所有中暗拳嘅人

我覺得下面
第一套果71%命中太高根本溢出

前日on有好多石 30抽 全垃圾

其實個個都有 係得你無

得啦 威啦 show blocked user - 藍b.

65係打乜

拉茲？

機率低到
之前試過10個10連一隻普通限都無

無野眼殘 無野無野

你都有光奶啦
暗拳廢架

show blocked user - 藍b.

我諗緊呢2套 邊套真係打起上黎勁啲 第一套攻高200但爆擊率低少少 同埋暴傷少20％

木符文boss

串到仆街依家D人

要單機了

破防開火打到佢變豬頭....

好似唔洗 你愈打佢會愈少血

計PVP就第一套
因為快d

好多人分2套裝出黎 T5 T6吸血 分比2隻英用
吸血果套裝送黎講叫幾好用架啦 利申一件都冇升過

但係打2下佢就會超車出補血
一補補4萬幾

真男人會自己打多套T6俾兩隻英著

你兩ROUND打5,6萬佢就補唔切了

點同你兩個比咁勁 我成身最靚都係吸血個套架啦

但係性女水奶cd緊 要普攻果2rd佢又補4萬幾

我都係慢慢磨就過到 我性女木奶寶馬暗槍 神獸帶狗

打咗1半血頂唔順死咗暗槍

54我都過唔到

我擺係最尾

其實會唔會暗槍慢
性女暗狗行得太快搞到王係咁補血冇咁好

我暗槍都係第3速

45我都未過

我其實最高戰力得果隻親生仔

我再試下先

最後決定咁樣算 雖然好想有隻英上到7萬戰

你總戰力幾多？

2隻6覺

好似13定14萬咋

但無人蔘比暗斧

我都係差唔多 過到嘅

打到78啦

好勁

王關千奇唔好打死啲小怪 拉茲會極速拉條回血

淨係集火拉茲？

我用木拉茲 暗槍 性女 毒弓個時係

唔係真係block咗我 ？

我無拎毒弓 試下就咁打唔打得到先

無拎毒弓佢一放完大回番哂D血

係

今晚又可以睇人表演光暗抽了

下次唔敢了

用肉眼BLOCK左你

又可以笑人啦你

呢度有得睇人光暗抽先會熱鬧

睇人仆街永遠最開心

過咗了
我知上次死因係咩
隻水奶/性女係咁出去合擊加快隻王回血

個感覺好似睇頒獎禮咁

對光暗心已死
專心升埋d 野上6星算

馬明

呢D 非洲人抽完就會好似家姐咁柒

比個機會你講多次

我比個3隻小怪轟死左

你找我嗎

你用咩英 盡量唔好有aoe 會反擊
佢每死一隻小怪 王就會永久加速 所以唔好打死

2萬石

毒弓 性女暗槍木奶 佢3隻一有大技頂唔住

無野岩抽，轟左過百抽去水大波又唔中，唔撚再抽佢

留下個BANNER

請問1-4 抽完5星>1-10 抽30次自選?
流程有無錯?
同埋唔想晒時間就直接1-10 隨意開?

我準備8萬戰

訪客同綁左開有無分別?
我指抽野d獎勵

無

第13抽光暗 又係光爪 仲未見5星

我第15抽見到 可能有內置保底 試下再課6PACK

點跟 你個大地主

我諗再上要好完美既副屬 一件裝最高4屬夾埋係咪70%?

但我打到1-4 都只係夠買料抽一次
攻略個度寫話可以抽4次

個個過左架啦

t6最高8%
暴率5%
速就4
好似係

有無國服巴打加加好友幫過圖
id: nqpfvdhhzhu

3 6 9 12 15 單跳?

如果全跳8% 夾埋基本件裝應該可以70%一件 如果頂屬

果個係一開SER送石時既事

sad

始屬同跳屬都係
等睇大佬10萬戰

我諗要成套頂裝真係夠玩2年

打少個0..?

唔課就玩20年
課就2年玩完

又靠巴打過10-7
一下一隻兵

到時整個深淵地獄版
比你班課長玩

我屌 仲未過到隻拉茲

毒弓啦

用緊啦 毒唔死佢

我最勁果件裝夾夾埋埋都係45%

jaga

已經用毒弓暗蘿 加自己速 撞走佢 都差少少

落減CD時間果隻神獸試下

落哂

60%UP都難唔好話70%

咁你食自己啦 幫你唔到

岩岩差一格就殺到佢 點知佢下RD一下回哂

我16抽完左都未見5星

隻毒弓唔夠速 試下再刷裝谷下佢

1031HKG
加左講聲

咁可能個補底機制上升左 可能要課多12PACK 20抽

可加可減保底機制都出埋

可能隻性女太快

巴打已加

終於過到

Jaga

推到隻暗蘿高速過性女成件事輕鬆哂 早知唔升暗斧上6 用暗蘿仲多debuff

隻暗爪？

4星個隻暗影蘿季

睇過

光暗中光斧

聽日有光暗抽

巴打可唔可以重登一次
差10-10就完

請問skip 定開?見佢寫9/5分又有神器
但其他角又係木屬

OK

老老豆豆
我會開
席德用到雙子已經屈機
靈藥係最勁奶媽神器
你之後帶肥補番隻修女就得

望反你個名我記得同你玩過唔知邊隻game
補反修女既意思係抽?定過故事模式會送?
同埋見巴哈寫話3-4星唔課黎養>5星(真唔真?)
3q

我想問滿SSS陣要食幾多隻? 7?

抽,隻GAME送好多石應該會抽得番
不過抽唔番你之後都可以練隻暗槍帶肥

3星7隻
4星6隻
5星5隻

心諗點解光王子食4隻水王子變左S

好撚想要雙子

我都係

免費抽中左

D歐洲人串到....

blocked

咁我如果要10抽係抽pick up 個池?

未用到巴打d英
俾10-10虐殺

而家冇哂3星戰神
10-10會唔會難過左

3星戰神係討伐難咗，10-10毒弓就得

add個大佬都輕鬆過

用曬係前面d關

依家係咪連巴思克都拎唔到

早玩係著數D架啦

而定事但抱個6星大腿都輕鬆過啦 仲洗咩用毒弓

如果你依家叫我用3原色整隊3星隊過10-10都唔係咁易

唔係咁易嫁師父

棄驚

我淨係覺得火爪,水槍兵同海茲用得過
但都差隻坦

抽得幾好啊

2隻4星都棄...
要求真係高...

仲未有得用你

只要5星

光王子真心可以一戰
幾勁其實

淨係諗到用男主頂住先

我已經重登左
你見我唔到就試下係咁入場再走場用哂其他好友佢

光王子我覺得練上去可以當奶掛討伐用

試緊 用緊d好友入10-10俾佢重創

唔介意廢可以add gfhfy
用隻暗熊應該過到

你加上角有得禁放棄戰鬥即走

Added
我係 粉紅豬Peppa

你揀戰士嗰頁應該有

入場了

過左了
唔該曬咁多位巴打借英
準備2抽光暗

我唔想要光狗啊

呢條有冇用

棄game 有冇巴打收ac 暗拳 水剌 木奶 3星光奶
8張5*神 N張4*神
有興趣 tg 我@mldd95

係唔係一般貨色？

你有無速套裝爆擊鍊?
無就點都要買

垃圾
飾品主屬唔係%拎去餵狗

好

一條都冇

會用到就買
拎黎看門口就慳番

有 到後面速裝都幾殺食

我見副屬好似麻麻

佢其中一個副屬衰左
3個都係%就一定買番黎看門口

光頭佬全POST都有

係時候玩埋最尾果隻帳號去10-10了

我都買咗個1 4
有時間就刷去10 10

其實我仲未中過光頭....

1-4買左邊隻英

下一抽

暗拳都棄

又幾撚勁

湯巴 仲有無玩王逆

有

Cls

Kr揮手區

湯巴上水，咩日子

依隻Keep住有Hea玩

抽唔到有用光暗，都真係玩得幾灰

你唔係買咗靚帳咩

仆街 今次真係比人block都得

個帳無光暗，1-4開，光暗抽左16下，得隻暗兔，後期野，有得睇無得用

中埋暗my?

女黎

鎚？

光槌

定大波？

開估

咁撚勁啊
我又係光正太，生命太美好

我潛翻一排先

唔洗啦，睇到麻木咗了

幫你燈下遲下出新光暗一嘢中

又逼害一眾玩家

又b害非洲人

呢個帳加埋你地

新手岩岩玩
岩岩玩到第四章
而家隊伍有木刺 火奶 亞敏
咁樣算唔算好?

有木刺帶肥就發育快啲
其他再慢慢抽
酒館換既木盾同暗槍都好值得練

食屎啦屌你

抽親光暗抽都好大壓力 唔敢睇

放ac 有13隻原5星 有性女有寶馬 有用4星 水奶火奶火槍卡琳席德席可都有 已過深淵80層 仲有千二石同2百零萬
放2000 有意TG NOWWTF

棄game?

係 琴晚抽完唔中5星就棄 唔撚玩

再課多幾單
總會抽到既

20抽光暗 仲課比佢

有點歐級數

今晚12點前都無人要 放個帳上黎人輪算

無課hea玩住先啦
隻game仲算新可以睇下黎緊有啲咩update , 同埋少啲上黎無謂俾人曬

無課？課左都唔知幾撚多 淨係12月都5千幾6千 出d乜野比我？ 唔好同我講我有隻光奶 隻光奶10-10人地抽番黎 唔係我抽 唔似得依到個個2,3隻光暗5星 活動又垃圾 真係你玩埋我個份

我表達唔好, 我意思係唔好再課俾佢
btw 祝你賣得出

都13隻原5啦, 做乜咁睇唔開

抽極都無光暗5星 唔撚想玩

賣出就放出報等人執走佢算 廢事眼鳩冤

呢到啲pk 一中光暗5* 就即刻貼上黎曬, 自己課完抽光暗得推垃圾正常見到都眼紅啦

其實你都好多光暗T0
只係中唔到5星
5星平均都要40下先中
真係要追到有你每個月5，6皮就差唔多

半單機驚冇咩好眼紅, 人比人比死人
都13隻原5大把世界

講真想要光暗5星你直送買番黎好過啦

佢其實一早收左個光暗5星acc

一早買撚左啦

唔好走啦

琴晚講左唔中就棄

要光暗5星唔難啊 買就有仲要大把比我揀 我係要自己抽中呀

係呢度啲人太歐啫

睇開咗
暗4都冇都算了

你乜都玩哂 個ac入到去除左刷肥就冇野玩

心態正確
我都係嗰句, 光暗抽我當係bonus抽算, 係抽嗰下會緊張啲, 但係中乜都已經唔所謂.
嗰日連還3抽中光爪>光大叔>光頭都已經冇feel

抱太大期望連抽三隻三星係真係會幾灰

儲住唔抽咪無事

咁講可能好似馬後炮咁
但佢呢d咁既機率欲速則不達 好難強求
反而好多時hea下hea下就會中左

我印象中我係
第一次連中兩隻光爪 > 第2次又連中兩隻光爪 (激到send信report bug)>第3次連抽中光爪+光大叔+光頭
所以真係睇化哂

幫fd放個暗拳ac
有意留tg

試過刷左2000石無裝岩用
再去3抽光暗中兩隻光弓一隻光盾
之後真係有一陣唔想開game

國服有加我嘅可以DEL我好友 已DEL帳

咁癲

我12抽光暗都係得2隻4星，其他全3星

垃圾GAME早棄早著

呢隻垃圾game rng 太on9 hea 住玩就啱

唔ON9,佢都寫到明咁低
再低D我都玩過

老老實實,你光暗成堆4星根本就唔黑

唔夠1% 5星都玩過

唔係黑唔係黑問題 係唔中5星嘅問題 我岩岩都講左我係想自己抽中5星個種感覺 成十幾隻原五又點？未又係長用幾隻 我個AC依家咁樣 就算佢聽日出新POOL都唔會點抽 咁我仲點抽到光暗

唔夠1%個D GAME我仲中得多過依隻

我唔係話個抽卡率, 係啲裝嘅屬性rng

就算有UP既普通5星300抽唔中既機率都有成9%左右
真係唔好覺得無可能
玩過其他GAME 3%但70抽都無5星

棄驚潮
過多個月應該無人玩

新迷宮一星期都打3,4個銀河書籤啦
每星期清哂佢兩星期又可以抽一次
每日登入一個月又一次
你唔課一個月都送4抽俾你
唔計你另外抽野送果D橙石

每個人心態唔同, 樓上又咁啱曬5抽中好野, 其實都幾慘下

0.x 玩過真心呢隻唔覺得低
呢度有3位大老kr帶過我,3q

認真呢 真係棄左？
btw禾都有啲想棄諗緊開唔開隻新驚好

棄啦 我都搵緊新GAME玩

重點 即刻唔撚想再玩

你轉玩咩 我暫時好似無見有咩特別唔錯嘅驚

未知呀 想玩番dokkan 但唔想又洗多十皮野落去

睇緊七騎士2 但好似連出都未出
其他fgo果啲又無咩性趣

我都抽光暗抽到灰左
燒石ALLIN鷹盾暗槍打爆機算數

個陣點配會好啲
暗爪 暗盾 蘿季 升唔升好

七2未出 依家D日廠GAME無隻岩胃口 唔想玩番舊GAME

暗盾 暗槍 水奶 鷹盾
隻5星火坦好靠神器

水龍女出先定大家棄哂game先?

其實隻隻GAM好多人抽完爆死就棄轉第2隻再抽過
根本賭仔心態

好
鷹盾做緊轉職任
升緊果啲狼仔

轉場再博過

唔係所有手遊都係咁玩既咩

candycrush happy farm個D未唔係咯

水大波玩速裝定攻裝好

我想問新手應該係全力解主線?
仲有無野我要特別注意 3q?

其實只係轉左第2張賭台

平時做多啲善事
多啲祈禱

你打到咁上下卡卡地咪練下
進度就自己定
唔追PVP打生打死就輕輕鬆鬆

Pvp好似玩速爆

不嬲都當育成game咁玩

中左幾隻光暗5星實講得出依D風涼話架喎

成班好似D有錢佬咁話窮撚打邊份工都係一樣咁閪窮無分別

越巴心水清

結巴都要離開我地
唔通呢隻垃圾驚氣數已盡

咁配會唔會唔夠力
得暗槍做輸出

未中之前得性女 水鐮 木奶 暗斧
咪又係慢慢玩
中d pve 無用既5星咪深淵都係去到65

反觀你果堆英咁靚 係無光暗原5姐
可能今日更新有新野玩呢

無你地咁好運 係張賭台到贏到未走
一班贏過大錢嘅係到話張賭台易賭 笑而不語

我一直都話光暗抽你唔係追PVP根本無乜用
PVE大把巴打一早用3星戰神打到爆哂機
我最近兩野光暗中番好野又變風涼話咩

其實調較好自己心態咁去玩呢隻game 就得，隻game 算幾好架啦我覺得

暗槍成隻GAME最大力咁濟....
隻鷹盾你升爆3技100%發生破防
邊會唔夠
真係想再撐輸出就升坦D隻鷹盾
到時掟走暗盾落多隻打手

人地講到明要中光暗5*唔中就棄, 好明顯係賭緊唔係玩緊

玩玩下發覺其實抽得再好都無用 無人蔘無裝都係做倉管 特別係人蔘 想刷都無得刷

呢個真
可能好快又係第2張台番番黎

我由第一日已經講
無資源你俾暗拳我都係做倉管.....
不過好多人係想中,用唔用到無所謂

如果1個月召回1隻就好了

好呀即刻召喚幾隻拎返啲人蔘

一早講左我係圖鑑玩家黎

最後一隻帳 抽埋就3揀1玩其中一個

有資源ALL IN,公廁都變戰神
好友D暗槍無加攻都打萬5

我暗槍暫時+10渣
一開始唔識玩 大火斧+4 火爪+2 光正太+2 粉紅火法+6 好想退曬佢

我用金錢抽隻野出黎 抽完仲要做倉管 光暗5星最少有2-3隻係做倉管

諗諗下呢隻game真係淨係課限定就夠
普通pickup唔抵課, 中咗又冇資源練

我個隻夠係

我都係，夏綠蒂＋4同水修女＋2，都唔知做乜鬼

跟！

真係無咩好驚玩
之前本身想入王之逆襲但好似又係一般般
GBF又太肝
到底而家仲有咩好玩

結巴棄驚
光暗5星冇隻勁 唔追都得啦

得暗拳同MK真係勁

KR唔好入呀 刷裝刷到你死 每晚抱大腿用marco掛龍就無野好做

老老實實....
果3隻轉職英真係最勁咁濟

你地錯哂重點 唔係勁唔勁嘅問題 係中唔中到嘅問題
圖鑑玩家只係想抽齊D角 唔理佢勁定廢

玩左咁耐已抽到3隻汪達、3隻光斧同1隻光頭，仲有幾隻光暗三星
打多幾粒石同章 抽多幾下又有得抽光暗

幫你更正番

隻驚幾好玩架啦真係
只係對課長黎講冇乜特別大優勢

我而家靠龍胖吊住命 一邊睇緊有咩驚玩
仲有隻夢幻模擬戰 但好似又係一般般

你地成班只論勁定廢去抽英 緊係覺得唔值得抽啦
當初性女一出依到大把人話又3星面相又唔勁唔抽 到最尾未個個DUM撚哂春 喊苦喊忽

咁結巴你諗住玩咩驚

好快就中好野
要知道一直KEEP住中垃圾都唔容易

龍胖要下下用手不了 唔想咁快玩壞隻手指 夢幻大陸出更加不了

連公會buff都無人開

集體棄驚!

唔知 未睇岩

好似無幾多個DUM春

我都係咁話 又百搭又勁

我呢邊長開

每個POST總有幾個係到話無性女玩緊第2隻GAME

暫時都仲覺得隻game幾有樂趣呀 手頭仲有野想升雖然未必有資源比佢 但都照升左先之後慢慢合裝

所以我都睇緊有咩新驚 玩龍胖玩一陣就要抖抖

疾風亂舞 都盡量長開

好似來來去去都係果個真名冇人信

屌 明明果陣無人開我先過檔

無睇到咩名 我淨係認住D中光暗5星嘅歐皇 包括你

走黎走去

呢個po黎黎去去都係嗰幾丁友

升極都唔完 幾好玩

好似真係無 唔通真係要收AC玩番龍珠dokkan 依隻係我唯一玩左3年又棄又重生嘅垃圾驚

我只係最近果野先中
之前咪又係一堆光弓暗斧

我有一日發覺原來佢俾咗會長我做

龍珠好玩呀 藍格比達好型

琴晚計計下 升裝跳副屬先係最痴線 可以玩20年

呢樣得你地幾個玩得起

話說亞服連登聯盟會長係咪分身黎 見佢除左上黎開buff好少玩 定半棄

其實你打到件裝返黎 睇3樣岩副屬就升得 升到+6/++睇下跳到幾多副屬 唔岩就掉 洗唔多錢架

由佢出我已經玩啦 課左好撚多 上年年中先棄 唔想自己課咁多金 依家又忍唔住想入番火坑

3屬就升,唔岩就掉真係得你玩得...

不過你平時都解答我好多野 所以都無乜野 琴晚中光大波個D人 統統完封哂

我升到件+50%已經好開心

紫裝都有三屬 其實唔用得多錢 你升到+6/+9睇清楚先

都係倉管黎
又唔係特別勁
當拎圖鑒姐

紫裝第4屬出垃圾我已經唔想升
飾品速鞋就例外

其實垃圾屬得唔係%同啲命中同抗性

命中就唔係隻隻英岩用
抗性就真係放係頭位果隻先會有用

巴打 個團出席獎勵呢幾日都唔夠25既

國服LIHKG所有巴打 如果要催化 可以搵我 我捐哂D催化比你地就退會

果塊冰冷xxxxx 夠捐成個月?

個半 50舊

點解結巴唔係亞服 miss 結巴

望緊大家講既野都幾2極化
好明顯真係心態問題,我都明中唔到想要既角色係幾慘慘豬
隻game玩落大致上佳作黎

應該有人on左但冇禁出席

中到個D未係話到 中唔中都無所謂啦 都唔勁 做倉管姐
依D野我都識講啦

I'm with you.
我都係無乜中好野，偶有佳作先有隻暗蘿

唔好咁講 我都無中過光暗5星 無中過火水木奶
唔緊要啦下隻game再見啦

睇緊有咩game好玩 可能去淘寶買番個dokkan多LR帳玩算

呢隻game 光暗抽真係玩死圖鑑型玩家

未中暗拳果時話5星係倉管==>酸葡萄
中左暗拳時繼續話5星係倉管==>風涼話

我唔求光暗5星架 我想要多隻奶渣 無水奶打新迷宮女皇好撚吃力

光暗難中D?我見要10-10 先可以抽光暗right?

我都唔係話你

落巴思克啦
一係就兩隻跑得快既奶落兩張試管靈藥

係 10-10完左送1抽比你

我都係，得隻拉茲好不爽

光暗要120抽先有一抽 10-10免費送你一抽

唔計獎勵, 你要120抽先有1抽光暗...

話哂都成日上水
唔係咁都要屌我姐

睇怕都要 奶我得拉茲聖女 靈藥好似得1個

木拉茲其實係幾好用 我性女搭佢 問題係新迷宮無免疫馬上由hard變hell難度

你地要唔要個帳呀 要就比左你地

留比其他有心巴打啦 我呢啲亞服三分鐘熱度

成日上水就曬卡無罪

留番個帳玩下login咪仲好

多謝啦，忠於自己個帳玩耐左有感情

重點係我有20k石未抽，等緊新banner

依家個feel有d似魔靈早期咁

你覆緊邊個

祝你中到

好能奇怪既設定
我見攻略話存夠950係商店直買個道具黎抽最抵
見大家話等緊隻水龍女(完全唔知邊個有無圖)
我估都係存定抽佢

轉完職暗斧招3技都幾大力 打死人仲可以回血

其實魔靈早期係點?
當時因為畫風唔啱冇玩

咪往先你地全部係亞服?

你睇巴哈就會見到水龍女

國亞都有

你石留一留先,夠打就唔好抽
D石爆體練英仲抵

因為大家都練左幾隻可以用住先者 水龍女睇人評分都係T1未到T0 都係有愛為先啦 抽太多角都無用 你無咁多資源比佢

但佢係肥宅

自己真人都已經係肥宅點解打機都要用

咁我真人唔係 係咪就可以用了

有親切感D囉
你現實會有大波妹同你組隊咩
人地做Project都搵靚仔啦

聽日更新唔知會有咩呢
所有活動都今晚完

結果：本周休刊

哪有暗斧.....
仲升緊暗槍 鷹盾技能樹地獄

點解你要欺負肥宅

3色原5重難中過依隻 唔好講光暗
派石差唔多係無 打完主線就88

結束營運

我暗槍好似差2下升完 暗斧同鷹盾都係尋日先轉

下星期宣布執笠

真 個陣魔靈仲難玩過依隻 所以一中到隻木天就即刻放左個帳

我升完隻暗槍 但都無用

到時可以呢個post嘅巴打組團一齊轉game

其實話就話呢隻GAME5星難中
但起碼3,4星多選擇
依家好多GAME,3,4星都係垃圾
5星得少部份用得落
果D GAME實際中獎率一定少過0. 幾

唔好用咩 我而家煩惱緊4人陣擺邊幾隻
大火斧 性女 木拉茲 暗槍 暗斧 鷹盾 粉紅頭 暗親生仔

CLS

俾個原因你用暗斧啫
你當照鏡就無咩事

隻GAME唔係難中只係無十抽 你抽個陣會覺得難中左

慌你唔死 補多刀

好用 但我都棄啦 有咩用

玩番龍珠啦
依家lr易中好多

仆街，無呀！我無暗斧呀！

睇緊D初始帳
但依家仲有冇得抽藍格同新大波 無嘅就唔入坑住了

個個一手T0五星仲有光暗然後話倉管

有 但冇左3送1個優惠
仲有依家有個pool 400石保底2隻lr

笨大,集英既GAME呢世都唔會再玩
永遠渣住IP作呃FANS錢無限永續出垃圾破壞童年回億

我同意你呢個講法,倉管黎,就算活動角都一樣
唔該大家先

呢隻龍珠係咪之前爆出人人機率唔同 高稀有0%個隻
咁都唔洗汁笠

周不時neff野，然後迫人抽新角
諗諗下都覺好仆街 如果想棄就果斷d，免得一時心軟再入返坑

淘寶見6lr ac都係千零蚊到 但無lrooo 同lrxxxx

呢樣真
同埋呢隻驚平衡真係唔錯
佢會改返舊英
唔係不斷出隻新op英黎屌打舊英

人人機率唔同姐係課得越多越易中？定掉番轉

好似係天生
真正有分歐洲人血統同非洲血統

隻game只有單抽?WTF

呢樣野同你現實買六合彩一樣
你以為買得多個機率會多d? 咪又係一樣

佢更新完 有漏洞 可以睇到自己抽中限定既機率
有人係0%
之後比人屌到賠左幾百石

不是，機率係講pick up機率，佢每期pick up嗰幾隻角色中個機率人人唔同

延續閱讀

笨大真係毒瘤黎

講真隻game幾良心
暗槍鷹盾+隻奶已經通到大部分關
遲啲仲有火奶轉職
歐小小抽隻3星暗斧 已經夠玩好耐

利申：無光暗5

好,玩撚完
抽哂最後所有石
真係綺世條毛都見唔到
last重有1下光暗抽,等睇今日更新公告有冇新野
無就今晚抽埋佢

認真
我覺得呢隻都係有分

結蕉巴都幾偉大，即時唔玩都比人接手，比著我都做唔到。btw 見到好似上面有人想要

認真,我都覺得有

點解你唔等今晚公告有乜先
聽日出旗袍妹你咪仆街

我唔覺

係
單抽都係買950最抵
除非好有愛或者歐洲人
一般黎講爆石回體/刷神秘商店係最抵

我話知佢出乜野索女
我剩係想知綺世,係綺世,係水綺世

我冇呀

我都覺有，好多game都係咁

好快就有

跪求，THX

真係有，我有兩個ac，一個每期封面300石內必中，一個抽哂特石都唔會中，以前我都唔信，而家唔到你唔信

因為玩過兩個帳
真係好撚大分別
感覺就係機率跟acc咁

支那終於頂唔順火影，想跳入坑？
唔想佢比左人未，未既我都希望你接到

我得呢隻起手,感覺無奶有d難頂

破防破得幾開心係直,未試過玩手機game 唔用5星起手(見昨晚巴打老黎都叫我開)

慘 巴打
見你由開pool追到完都未有

呢隻水綺世我都抽左差不多70抽都無影 反而之前性女勁快抽到

上次個單野係岩岩出合體八婆POOL個陣

屌,席德別名係親生仔
仲要你中果個神器係雙子
用到爆機都仲得啊

未比呀 不過我想比依到有玩開嘅巴打

席德叫開做親生仔
你玩落就知幾勁
仲有埋雙子冇得輸

公會成朝冇開buff

親生仔仲要有埋雙子 又有靈藥 正到

試過雙開，好辛苦 希望你送得出，早日脫苦海

我玩開架，抽極都係光頭佬

光頭佬SSS有成就解

估唔到有巴打認得我
算啦,認命,抽唔中就係抽唔中

原來你有玩 又一光暗4寶既非洲兒童

結巴棄火影定棄呢隻

前期辛苦d 但中後期應該一帆風順

個衰仔block埋我

親生仔...我抽到16次光暗都未中到親生仔同火奶

仲有你把雙子係5星

慘

尋晚先中完光頭

呢到最常講野 都係得果幾位姐
不過有時我雖然冇留言
但扮工長期mon post

依隻 琴晚打完深淵3抽都中唔到5星 轉個頭比人張光大波 激撚到唔撚想玩

睇黎佢非左好耐，但我一陣抽埋光暗，陪佢一齊棄

點會唔認得你

same
潛左2日水無講野但我都有日日追返post

睇開D啦 我未又係咁耐都無五星

真係唔知咁勁,我係望住你地比個角色強度表黎抽
無知一問,雙子會有唔係5星?(即係同名都有分星?)

我連六合彩安慰獎都未中過

雖然成世夾埋買既次數都唔夠10次

唔會

無都算 睇見d人係到話(無未買咯 , 其實唔勁 中左都做倉管etc)
同你係到講溝唔到女呀 人地答你 無女未叫雞咯

神器同角色都有3-5星

岩埋
就算俾你溝到都可能係雞
咁點解唔叫雞
佢都係講肺腑之言

但唔會同名抽到唔同星架嘛....

唔係你你唔會明

其實佢將角色同裝備落同一個池都幾仆街

我唯2 4星，都係光席可

冷靜下先再決定棄唔棄啦
你都放左唔小心機落去

依家D GAME興咁樣

我都係無五星 ，而家放慢黎玩，一隻隻升幾好

好撚灰呀玩到 20抽光暗呀

真 唔知幾時有依個風氣

我都係黑肉，不過係揸錘仔果隻

買個手袋都幾皮野啦
你日日叫唔同酒店雞分分鐘有找

i know that feel bro
我中隻有用既四星都好開心
光暗四星我都係得血卡琳 黑肉盾 光王子

我買多部ps4番黎都無咁嬲

神器定左唔會一個名有分唔同星
一個名既神器係3星就3星，4星就4星，唔會有3星版/4星版/5星版
不過單一件神器最多可以強化到+15，
要食同名神器先會加到個升級上限，最多升到上限30，即係一張神器可以食多5張同名神器升到盡會+30
不過依個唔洗強求

唔好話光暗有用既4星咁大貪，俾我我中到火奶同親生仔都當爆機

多謝解答,睇落極難

個人覺得.......神器肯課就唔難既.....
無用既4星同名多到亂食，有用既4星中到一件就偷笑....5星既想中6件就等佢up果時訓身，感覺上up緊既5星神器，大約3pack就1-2件

唔難 當你想抽英個陣D神器就會一車車咁出比你

結巴唔好走

又要等今晚先知出咩人

過唔到主線既話我應該打咩關練級?
定打素材關(裝備?)

搵朋友過
國定亞服

1.迷宮黃金寶箱 每關都有件好好用既

2.深淵會送藍寶石/金幣/書籤/吸血套裝/整裝材料
3.打討伐
4.打精靈祭壇覺醒角色
5.刷關升角level 刷你能力打到最高個關/你睇下有咩催化劑你啲角要都可以刷下

同樣,當我想要神器既時候佢一車車英咁出比我

我神器都成4,5版

講講下我又想追120抽博下親生仔同1抽光暗

等埋聽日公布先啦

我all in晒兩個pool 5張天青 3張今次垃圾 冇火刺冇綺世都未棄啦

咪撚呀 你唔係個班歐皇唔好自爆

一定唔會係龍女
想佢出眼鏡妹轉職

3屬英抽嘅機會唔難丫 光暗抽嘅條件咁高 好大分別

等新banner 啦

國服

抽中光弓

3q

唔好咩?

有資源比佢就好撚勁

其實有可能，佢都復刻萬聖節活動，龍女係萬聖節活動之後個活動

光弓幾好用喎 升爆2技3技真狗糧大隊長

我有但唔中 50舊冰冷

冰冷我都大把
都唔知可以比咩英用

光弓咯 但我地唔會中

我升左修女帶狗糧

但係首抽基本上人人都有一隻農夫 中光弓真係有D多餘

其實我同你差唔多咁黑，你20抽光暗
我都16抽左....一隻5星都未有，係得一隻有用而未用得既暗兔
你都叫有隻大波

3屬原5大家都係一車車

佢唔止帶狗糧勁 PVP撞過比佢瘋狂AOE中出成隊

我到依家都係無狗糧隊長

我中左兩隻

聽日打埋80層又有5抽光暗
係咪等新光暗POOL好

要咩資源？
裝有咩要求？
人蔘？

我無大波喎 我個隻光奶黎 真係倉管黎架喎

屌你呀 咁又話唔知比邊個用

靚裝加升技 pvp試過比光弓一招AOE技打六千

等唔等你都中到架啦 驚咩 又唔係我

光弓我陣型B

光弓其實講緊光修理定3星果隻？定係再另外一隻？

改左速仲玩到呢個打法？
利申大師5廢鳩

講漏左除左光弓
光弓要升技先勁 唔升技不如用暗槍帶

三星

仲話自己非

囡黎 3星果隻

唔係 到時又出一般般既5星 你中暗拳既機率又低左

我同你唔同就係你有光暗5星
我無
你打埋深淵，抽多我4抽光暗
我深淵打到40幾就上唔到去

老老實實
真係唔會用到
食裝食人蔘
帶肥同PVP仲要分別著唔同裝
我真係寧願光頭陣型B

屌，仲以為係光修理，等我仲自hi左幾秒

光鎗

其實巴打你係少時間玩姐 慢慢玩就得 同埋隻光奶都係一開波買番黎用左幾次就無再用

千祈唔好中暗拳
真係會爆血管

如果我中佢我應該拎黎帶肥 pvp 我用其他角仲好

好撚難聽

我暫時見過好友都係+7左右
爆3000幾
但係依家刷肥好多時都係想刷傳說催化
打王根本慢到傻
你打普通無王既關係快既

如果你唔講埋3星，仲以為係光序可

光頭

光席可究極pvp向 唔追分真係可有可無

中光席時你再望一望個POOL隔離隻暗親生仔
你就知隻英係搞笑了

光奶普攻有加傷 真係R撚哂頭

原來課多1pack就夠炒多次光暗
屌，轉頭課埋佢，只求中親生仔，光暗無視抽

都有D用既 用黎counter有被動返生 我估

唔明，求解

冷靜

我果隻+9 唔開3技1下5000up aoe

冷靜呀

1pack只係望中隻親生仔姐
光暗抽真心睇化左

見大佬們講到親生仔咁勁，好想要

計PVP,大把光暗4星勁過佢
光狗,暗熊,暗季羅,暗親生仔

如果你本身有打手其實唔洗追

明白
我3隻光暗4星都係垃圾
序可 修理 勁但用唔起既兔

PVP無靚既光暗英唔洗打咁濟
而家靠防守上分 唔撚打
只求唔跌牌位就夠

打手有，不過唔識投資，唔知應該升邊隻
大佬們幫幫眼

比我揀 暗槍>海斯特>凱隆

我就火正太=暗槍>火刺

4星真係唔好盲追仲慘過抽5星

點樣加好友

我見鬼佬評分..火正太唔屬t0級，不過之前刷圖借過好友用又好似唔錯咁，本身有d想練，不過又想練綺世去刷龍
我真係唔識投資

光狗都勁咩？

3星英可以上到5星?

火正太唔差架 深淵有時你要硬爆用火正太加暗槍就得

咩英都可以上6星

珍
抽左咁多，無論神器定角都係...完全同意
所以c巴首抽有親生仔+雙子，真係靚開....係差隻奶

信你地得救,教教我點加好友找唔到個指令SAD

AOE 暈 ,打佢全隊加速

其實差隻奶先係死症 推圖都仲有得借 但迷宮

親生仔用雙子會勁過塵埃惡魔咩
如果塵埃max lv vs 得一張雙子

見鬼佬用三星王子打困難RAID

唔該晒原來係呢個位,add左 1031hkg
我id corwinyy
3q

綺世for sure，打龍必備，而且推圖都好大力

唔使識練，係商店用石洗到對加攻%嘅劍鞋比綺世就得

我會暗槍火正太都升 暗槍就唔洗講啦 火正太招2技可以拎佢當副補黎用 打迷宮果D唔差

會 因為大技cd更快

講真困難RAID已經開左幾個星期有練度其實無你想像中咁難

揀定4隻練先 唔好分散練 龍依d遲下先刷都未遲

別巴有冇性趣玩dokkan

我都add左你，唔勁，不過都叫多隻奶幫下你手

隻王成日打到一半就比佢掃場
唔夠力清佢D仔

如果今星期更新出眼鏡妹轉職就好 算佢真係比返D非洲人玩遊戲

眼鏡妹轉職好撚靚

補番，個名好q長，全英文，y字頭果個係我

暗槍仲做緊轉職任

唔刷龍咪無裝？

呢樣其一
其二係呢定真係冇一隻免費既補係勁

多謝巴打們照住

未打到T5唔諗打龍

前期你用住迷宮裝谷行一隻先啦

無玩過 但睇gameplay好似玩得過
會唔會要好重課or好肝

即係未升到隻號60lv就唔好諗打龍住....咁意思？

迷宮推完第一個，得一套吸血裝

肝就唔肝太肝 天下一打夠次數獎勵就算架啦
課就...如果你係龍珠忠粉嘅話 好似我依d咁都比左十皮野佢了

推埋迷2 有爆攻裝

課左十皮野

真心勸你唔好

你個ac好運你會玩得好幸福，唔好運嘅課到仆街，一個封面抽3千銀都唔中比比皆是

我深受其害

我同時抽到親生仔同暗可麗，兩個角色差唔多，想升女女但親生仔勁啲，搞到兩個都未升

反而唔知點解升緊暗槍

玩左3年差不多啦

佢話玩左3年，其實算差唔多，以前抽隻lr投資最少1500石，計返都成皮hid

龍珠我多數3pack內都中到

咁點解你會課到十皮

258一pack

一開頭出個陣系到仆街呀 下下入場黑毛 2周年前課得最多 之後到佢出平石同轉過3次AC之後先好運D 但都係抽唔中LR

我自問唔算龍珠忠粉
如果唔太肝 買個靚開局會唔會已經夠哂玩
btw 禾係pve玩家 pvp無哂所謂

個人覺得火正太萬用d
打龍有debuff，石像禁療
二技幫全隊回血，真係幾好用

隻驚無所謂PVP 你睇下D GAMEPLAY先再決定啦

係 我幾想要佢 可惜

我出4xxx 果時先玩
好在忍得手
總共課左3k左右

佢一出個陣我已經玩緊 個陣個機率真係系到你唔信
抽野個到 入到去你唔係金毛已經可以再抽過 一周年出XXX個陣 我FD課左一皮野都唔中 唔係好鍾意龍珠我都唔會彈出彈入咁多次

10-10中咗隻咩武鬥家肯恩，新手想問勁唔勁？

全game最廢 可以拎去傳送

出現鳥

有時見到啲新手唔撚睇頭post乜link都唔望真係廢撚事理

姐係呢隻係廢既？

我答左佢架啦 你地唔洗再答

係 無撚用的 拎去換40粒綠燈

夠，上網搵下，500蚊夠你買個爆機acc

Btw月尾4週年會出新野，最好等到嗰時先入坑

我接你接收下

加左你地好友但入故事打唔見你地d英既?

4周年又唔知會出咩LR CAP水 我諗緊好無入番坑 一入番我仲課得多過E7

暗親生仔勁咩 睇技能組好似麻麻

如果有5星火拳可以用呢隻黎升陣形

真心覺得過得10-10 點都對隻game有多少認識, 好明顯扮啦, 仲要貼埋圖

完全同我想講嘅野一模一樣

快，打唔死都有沉默廢對面一隻
仲要對面越快傷害越高

對面越快愈痛？ 咁佢打番木席德未好撚勁

抽光暗了 求集集

忠粉真係會抽到破產
btw睇完gameplay覺得好似幾益智但會唔會好難上手

加油

美中不中係D畫質好撚廢

祝你好運

加油 祝你中5星

係,火拳勁過佢,呢隻倉管黎

廢嘅 一係比火拳食一係傳送換傳承石

收工
唔貪心, 俾我中1粒金石就夠

手機game高畫質點肝啊

而家睇人地花式曬角睇到無哂感覺

佢起格喎 雖然平時睇卡面都OK 但入去打個陣隻人真係 可唔可以整好少少

仲難過光暗5星
呢個post既巴打加加埋埋過千抽先見過兩粒

棄左GAME之後個人心情舒服番好多

你個肝仲OK嗎？

加油

中5*講野小心啲

挽留

有無人教下我點樣選好友入關?
我望極都係人地同npc

多謝咁多位！我終於好運一次

其實佢貼隻光斧出黎都唔想理
最撚憎伸手黨

團長大人中咩

日日喺公司掛下掛下升發現刷咗唔少 最後刷到齊頭算

呢樣野好隨機 有時係fd list都搵唔到

友情葉送10塊果啲就係好友

第一頁有評價都仲問
就算無都可以用腦唸下隻英有無用

無圖你就等住blocked

貼圖啦 我無野好驚

屌佢老味relogin in 先出你地
喊出黎

唔講咁多 佢個隻除左做肥無作用

完全封鎖

唔啦 真係唔想玩 中唔到5星無動力玩 入黎吹下水算

冇計,有d人個腦天生生係屎忽度冇得用,
唔可以怪佢地

放心啦，有圖都未必唔俾人block
曬死班仆街先啦

搵唔到好友可以重開APP 就會刷新

講野真係愈黎愈....

結巴唔玩都多啲入黎吹下水啦

我都已經有啲當左呢度係吹水post

我宜家中非光席可已經會好開心

佢更新唔吸引 我都當佢養生咁玩

俾人曬左咁耐緊係要還拖

未搵到新GAME都會係到獻世

我幾時有曬過你呀

我已經到左養生期

呢隻game最撚仆街係每次強裝+3+6+9 啲副屬緊係落左咩撚野效果抗性個堆度 屌你老味

近期無咩新驚好玩

真係無 日廠出個D愈黎愈唔吸引

我有fd入坑，個ac仲係我幫佢買

結果第一抽光暗中暗蘿

琴日單左隻咩命運之書 好似online game咁

畫面係點

閱

5星仲要係蘿莉 有點歐

這些機會

其實佢次次活動唔洗咁撚好心機整咁長劇情
好似其他game咁出住一兩隻降臨俾人打下塞住人把口
再出多幾個唔同pool由班人花多眼亂就夠

暗槍轉職任要緊急任你地係咪當刷催化劑/帶狗糧咁刷
定係殺夠一定數量既怪就會出
同埋想問下鷹盾打植物你地會打邊關
些些

仆

唔好咁對我啦

有結巴 個post推得幾快

咁我出番去先 你地慢慢

又兩隻光暗5星

催化同打怪睇呢份GOOGLE DOC

速食文化真係乜都死

笑甚麼 你也是...

唔好呀 冇你就好慢架啦
隻驚本身都唔高人氣

中左我想中果D就係曬架啦

我都無玩 一陣唔小心搶左1001都唔知開唔開PO好

你有邊D想要你講 我依家即刻拍片傳送左佢！

全靠咁多位集氣 唔好block me

感覺完全係online game咁濟

佢D活動我兩日就換哂所有野
變相個活動好似玩得兩日咁搞到成日個感覺就係無活動

呢樣真 同埋唔知佢幾時又大更一次
主線劇情 仲有幾個大陸版圖

越黎越多人守到出頭天,真係恭喜哂

轉玩第八史詩算

得我一個未姐

唔block你 你中暗拳就...

十五十六緊入唔入番DOKKAN依個臭坑 不過就算玩番我都唔會入連登個POST 太多曬命狗

挽留,堅持住結巴

唔會BLOCK你 話哂都係我祝你中5星

我都未 玩住等新驚出

好大細超，飛飛你就叫團長大人

我覆你你都唔應我，話哂我都係副團長

都唔知有冇新驚出添

副團長不嬲無咩人權

sor 副團長
我睇唔到 願諒我ok?

要中果時擋都擋唔住
果日中暗熊我仲係度話開心過中暗拳,可以當爆機了
之後..

Thanks 巴打

無值得玩既新GAME都HEA住EPIC7先

屌你 好撚串你條友依家

我今日番工無開過隻垃圾驚

人有三衰六旺
光暗呢D野隨緣自然會中

中暗拳一定大聲d

你條友真係唔係平時都有問有答 一早BLK埋你

越巴中完暗拳個心態唔同哂

求集氣，只求中親生仔同一隻垃圾光暗

我依D地底泥真係棄GAME算

依家我講乜都會俾人話大聲架啦

呢個真

你係喎

唔等今晚出埋公告先抽

唔等埋今晚出新POOL消息先?

踩住我地個頭講野

認真 唔好抽住

笑撚死

唔等啦
晏d有重要野做
只求解脫

垃圾game幾時nerf暗拳

唔關事
係中左暗拳你地對我有偏見
一直都叫人咪追光暗哂撚氣

水大波唔係限真係唔洗急追架巴打

唔好啊,4星都係得10%
你睇埋聽日出乜新POOL先衝動啦

解脫？
你又棄驚呀巴打

Ok，我本來已經動左殺心

直接上淘寶睇下有咩驚有首抽買再簡game算

刷手巴打唔好做衝動KOL呀

通常心急抽都唔會中, 留手啦

睇岩話我知

我宜家先知你係副團長
平時唔上水

唔好推我落街呀
我仲未中光大波架

我日日都叫人咪ALL IN
每次最多4,5抽就算
你班賭仔無人聽

呢度留言有一半都有暗拳光大波
好撚歐

我係無個一半

非洲人被迫害

我毒撚唔敢係多大人物嘅地方講野

同你地推post太快，追唔到

普通真係唔值得ALLIN 反正遲下都有得抽 光暗就想ALLIN都無得ALL 完全睇你係咩血型

平時點坐小巴

中住水嗰張頂住先ok？

都唔洗點追啦 好多都係曬暗拳光大波嘅Cm黎

其實我都係間唔中上 我地呢d淨係識開buff既小人物

等有人落車先落咯 咩呀？

等人嗌，好彩我個站多人落車

可能間唔中上先會中5星

不了 已中

崩口人忌口碗

由無光暗5星把口講會唔同哂

我做左副團成個月淨係開過3次

睇緊死亡愛麗絲 巴打有玩過

Ok down grade

我講即刻唔同哂

我由出聖女之後講到依家

結巴頂住，你都起碼重有13隻原5可以j下

呢隻日服係未執柒左?
好耐之前玩過

因為無所以唔留言

有咩用 連埋重覆15隻都唔夠人地一抽光暗5星貼張圖出黎咁惡

13隻
睇黎我都可以棄

睇下你聽朝重有無咁串

想玩高達GAME但無隻玩得落手

開埋下個POST就算 之後等你地開

Lunch上水再潛水

已留60抽 我唸我可以做歐洲人
我感覺到聽日會中幾隻

【シノアリス】相変わらず詐欺ガチャ200連...賀正ジョブ狙い
youtube一search見到個標題即刻覺得好似伏伏地咁

玩左幾日就無玩 無咩吸引力

ok，中超過2張5星即踢

我地團得非洲人

非到團長中光女僕 你呢句野無咩說服力

死亡愛麗絲勁悶,玩到會訓着

好串....

依家都無咩手機驚唔會玩到訓著咁濟

珍

我得七隻原五
比我串下啦

我唔打算抽水大波pool
抽普通pool仲好

由團長開始，全團開始移民去歐洲

琴晚dl左隻拉打黎玩 DKLM玩左10分鐘都無即DEL

等下先啦

真心等埋今晚先啦

定玩公主
真係唔覺有咩好驚

見係你 好啦

水綺世其實抽得過
不過張5星神器極度趕客

已經中左4張

果張野真係痴撚線
好彩我中左一張就已經中綺世

原來我d神器都幾多下

冇中過新神器
連功能係咩都唔知

我中2張先中一隻綺世 再中多張又中多隻綺世

有雙子 咁撚多勁神器
仲話自己非

放心,中完你會覺得中3星神器升下上限好撚過

我非係唔中光暗5星 OK？

睇黎我都係非洲酋長
如果唔係故事幾好睇而家已經轉玩FGO

光暗大把非洲人

FGO真係完全唔識玩 個機率仲要咁恐怖

FGO仲難抽...

講真 你好似我課咁多落去都會中到咁多神器

易抽過E7 wo
我覺得

今日出更新定聽日

真 加上對FGO無性趣

成日一抽中五星 呢隻難好多

你咁岩變左歐洲人

最撚難抽一定係模擬戰同E7
龍伴我都覺得易中

你試下入FGO POST講

唔啦 實比人屌到仆街
果邊課長唔好惹

龍胖 我抽完莉莉之後系到爆

應該即刻變單機

果邊肯定課得癲過呢邊

放心到時應該會無人回你

個邊好多重課FANS

我都課左唔少都冇你咁多

龍伴太肝 不了
抽中好野都唔會玩

我宣布今日光暗五星放題

冇

咩都冇

另類有點歐

又中 點跟

禾決定咩手機驚都唔玩玩人生online算 呢派根本無咩好嘅手機驚

FGO連女性市場都有
唔單止抽老婆,仲有腐女抽老公

屌 又點呀 最後一日入POST吹水都唔比我安息

好撚癲 好興幸我無睇過FGO同無玩過

拎課金D錢去轉泰國好過

FGO好讀心
想抽4星囡囡 出左隻5星仔比我

識幾個日本妹課fgo課到病態咁濟

去玩碧藍都好過玩fgo

真 太過肝 唔想全日MON實手機係咁掃

我冇抽wor 中乜

唔關我事

你好似我咁成日屎忽痕走去換150個書簽 係到鳩禁 就會中

sor 理解錯

GBF真係要吊住鹽水玩

變性？

D腐女咩質素

但fgo個玩法真係好撚悶

碧藍玩咩

自己整容自己J 點跟

完全唔知玩乜鳩

1001